【武漢肺炎】武漢當局撤回解封武漢的決定

【武漢宣布：放開離漢通道的通告無效】
2020-02-24 15:10

武漢市新冠肺炎疫情防控指揮部發布的《關於加強進出武漢市車輛和人員管理的通告》（第17號），系市指揮部下設的交通防控組未經指揮部研究和主要領導同志同意發布的，現宣布該通告無效。對此，我們對相關人員進行了嚴肅的批評處理。武漢市堅決貫徹習近平總書記關於“外防輸出”的重要指示精神，牢固樹立全國一盤棋的思想，嚴格離漢通道管理，嚴格人員管控，嚴防疫情向外輸出。（武漢發布）

彈出彈入

很想走吧

反了

開左一朝早

d高官家屬已經走晒

有病既要走既走曬啦

嚴格係動詞嚟㗎

權鬥？

朝令夕改，玩弄於股掌之中

武漢起義2020
武漢獨立

慘慘豬又冇得走呀!

應該唔關事
其實有無個通告d高官家屬都應該一早走撚哂

又封過

係咪北京想解

但地方官唔想「咩」

係咪反了，上下級管治唔同。

君無戲言，皇帝喎

撚狗咁撚

領導走晒 繼續封住你班草民

公開承認捉緊棋

好笑😂😂😂個個換晒衫 執晒行李 上晒車諗住走，依家個個聽到新聞就上返晒樓，好次d撚樣想行山bbq咁，一落雨就返晒屋企

即係想放，但上頭未批，咁柒婆更加唔敢做嘢，班所謂香港人等做中國魂。

因為要走既已經走左
同大戶出貨一樣,
仲等埋你?

劉細良解釋過，支那官場文化，黃燈開步走
到收返嘅時候咪懶習大大到
地方官有好交代
你想投訴呀？上訪北京啦

解除封城已壽終正寢

朝令夕改

漢．鼂錯〈論貴粟疏〉（據《漢書．卷二四．食貨志上》引）今農夫五口之家，其服役者不下二人，其能耕者不過百畝，百畝之收不過百石。春耕夏耘，秋穫冬臧，伐薪樵，治官府，給繇役；春不得避風塵，夏不得避暑熱，秋不得避陰雨，冬不得避寒凍，四時之間亡日休息；又私自送往迎來，弔死問疾，養孤長幼在其中。勤苦如此，尚復被水旱之災，急政暴（虐）〔賦〕，賦斂不時，朝令而暮改。當具有者半賈而賣，亡者取倍稱之息，於是有賣田宅鬻子孫以償責者矣。而商賈大者積貯倍息，小者坐列販賣，操其奇贏，日游都市，乘上之急，所賣必倍。故其男不耕耘，女不蠶織，衣必文采，食必（梁）〔粱〕肉；亡農夫之苦，有仟伯之得。因其富厚，交通王侯，力過吏勢，以利相傾；千里游敖，冠蓋相望，乘堅策肥，履絲曳縞。此商人所以兼并農人，農人所以流亡者也。

翻譯
「朝令夕改」原作「朝令暮改」。鼂錯是西漢時的著名政治家，他曾提出不少對國家政策重要的建議，因此有「智囊」的美稱。漢文帝時，鼂錯眼看當時農民與商人貧富懸殊，農民辛苦的耕種才得些許糧食，政府徵收糧食的時間卻沒有固定的時間和標準，常常早上的規定，到了晚上就改變了。農民們為了急於納稅，有存糧的只有被迫將糧食半價賣出，沒存糧的只得用加倍的利息向人借貸，或者賣掉田地房屋，甚至賣掉自己親生的兒孫來還債。商人趁著需用很急的時候，將積存的貨物賣掉，獲得暴利。這種情形嚴重的影響到當時的農業生產。所以鼂錯向漢文帝上了一篇〈論貴粟疏〉，力陳農業是立國的根本，朝廷應當抬高糧食的價值，鼓勵人民從事耕種，並讓有錢的商人捐糧買爵。國家有了充足的存糧，賦稅就可減輕，人民就能安居樂業，國家就會富強安樂。

賴

武漢市堅決貫徹習近平總書記關於“外防輸出”的重要指示精神，牢固樹立全國一盤棋的思想

接波呀習總，唔撚關我事啦

柒婆撤回 - 花式扭動
大陸撤回 - 秒切

根本係放D旱收日風嘅官商及其家人走

朝令午改

上層感受到經濟壓力
發改委命令全國分批復工
但另一方面，如果你管個區出面爆發，會炒你
係呢個情況底下樓下d官梗係老閪都唔聽上面支笛
容乜易聽你話爆尻左又落我數
我表面扮應承實際暗地抵抗
就算搞到年尾經濟數字幾難睇都好，有得賴疫情

果二千個港人唔知執好行李未

交通防控組已成condom

係維尼為咗將所有責任推哂落地方政府而做既一場戲

支那中文

高登音樂台 逃出武漢

花生

咁撚鬼既咩 上有政策 下有對策?

林奠有咁快撤回就唔會搞成咁

笑到嘴都裂

內戰未啊 屌

The bill is dead

效率高呀 識撒回

做得好過林奠~

撚狗

其他省堅決反對 要求撤回

應該係
呢件事無論收唔收到科
武漢個班官政治生涯已完
雙開係基本
唔洗坐已經要還神

更何況習狗仲要一月就放風比班小粉紅話「地方官呃天子」
咁你作為武漢條友 明知自己一定入硬歷史書
倒不如撐到底 搏唔好寫到自己咁臭朵

真係撚狗咁撚

武漢啲官點都要死仲同你習帝食個死貓咩

武漢當局: 沒有, 沒有, 沒有, 通過
習總: 有呀屌你

都應該走左好多人
不能忽視

但原本武漢市市長已經炒左
而家個個係習狗自己人

咩野叫 牢固樹立全國一盤棋的思想 ???????????

入面內鬥得好勁
懷疑無地方大粒佬再聽雜種支笛

//路透社昨引述消息人士指，國家主席習近平上週一曾在中央政治局常委會會議上警告，有些控制疫情措施「過了頭」，威脅國家經濟，又指武漢以外地區的停工停課、交通限制、禁止公眾活動及住宅區封閉式管理等措施，有部分屬不切實際並惹公眾恐慌，要求地方官員避免採取更多限制措施。//

似係雜種想地方開工
但地方官唔撚想聽，並有意封關(地方獨立雛形？)

係咪有d重要人要出入 佢咁樣發一發公告比個批人出入 跟住封番關

弱智

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

內戰支爆近了

比官走先,,,再封

4小時
無數病原體出逃
而家封唔封都已經無用
一杯墨水已經流入一缸水到
迅速擴散

班支那做乜春？作反？定病到傻撚左？

解封期間應該走減D人。

重要人物已經走左，封返關。

今個鍾嘅我打倒上個鍾嘅我

武漢疫情防控指揮部：

*外地人士可出城公告無效*

會唔會已經有人走甩左

逃生門已關

出矣反矣！

乜撚野叫全國一盤棋
支那中文真是文盲級

極速散曬退燒藥又撈到一筆油水

習近平在下一盤很大的棋

仲快過7婆撤回

幾時撤回呢個 ？

廣東省決定
省重大突發公共衛生事件
一級響應調整為二級響應

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

仲信班雜養狗鳩吹護金主，你五毛弱智定白癡？？？

全國一粒膠

東方國vs中國中央

呢個好正常但漏左一樣

屌佢前星期先換完官仲話係大大親信喎

反了反了

撤回快過柒婆

全國一盤棋
棄車保帥

肯定係d富豪高官想走，快開快關，順便貪個靚污

支那d中文口號真係好撚難聽

咁草率都有

武漢一日就爭取到撤回 你叫小漁村情何以堪

要屠城了

D假港人真支那豬可以放番好D行李佢

棋王習近平思想

四個字：朝令夕改

———成語動畫廊:後現代新中國特色社會主義乜乜柒柒修訂版

放哂出黎又唔比走，又可以死一咋lu